用唔到plus邀請碼

有冇手足註冊ac既時候都用唔到plus仔個邀請碼？
確定個時淨係寫住錯誤或已使用的邀請碼

試下登入下 我琴日都係咁 次次都話用左
但我今日入到

一樣
但收唔到驗證碼

試下我個方法

用hotmail 個d出晒事

用hotmail無事
琴晚都唔得 今朝就得左
應該係太多人同時申請緊啫

佢Fb page有講到咖

係用vip id而唔係邀請碼，醒啲啦豬閪

我用plus id都唔得

我琴晚reg完收唔到認證email，但係今日再禁重send email就得左